[IQ題]E隻嘢最識打咩波？

西瓜波

陳國邦對波

揸波

李波

陳茂波

尾識捉球

咁即係咩波